雙畫面顯示器 求趣價

有無推介？
Google剩係搵到 Samsung CHG90
重要係2017價
又無show
有無其他推介？

你意思可以同時出兩邊畫面signal?
定係 32:9?

兩樣都可以呀

巴打 依類Mon可唔可以一邊打PS4一邊電腦用咁架
Thx
幫推！

應該可以架 上網睇過人都得
我就係想買黎咁用

Btw 巴打您幾Fun幫推但用不推文

lm

兩種都有
前者大量選擇
後者差不多10000

可以，雙重訊號同時輸入係可以嘅

用緊Samsung CRG90
唔好買CHG90 舊版黎 得1080p
但係GRG90無行貨得水貨

咁平平地有咩揀吖巴打 ？
$5-6000

Dell lg Samsung asus都可以
我建議你先睇咗呢個價位有咩mon適合你再諗picture by picture

用緊samaung cj791
可以picture by picture

但根本唔方便
畫面fix左擺位同大細
唔係視窗咁可以郁黎郁去

想ps4 + 電腦建議你買張capture card算

依隻有冇吖。雙重輸出？
AW3420
Thanks 🙏

可能可以